俾啲掌聲自己

我哋贏緊5:0 琴日嘅活動令到支爆不遠啊
係香港人嘅階段性勝利啊
係時候放鬆一下 圍住個ig打j

仲衰過圍爐打j#he

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！